屌你老母中大屠城啦，全部入中大幫手啦

全部人入中大
肯定夜晚凌晨冇外人幫手嘅時候就屠殺

0017
逸瓏灣對出碼頭60綠衫
休息緊

行路都會遇到popo diu

00:15 黑警又返左中大尋仇覆桌呀屌

ｐｕｓｈ

中大學生現時最緊要要做嘅係分批休息，長久戰唔可以咁快殘